香港獨立之後有咩做

居民變公民
每張身份證變 $999999999
醫院 香港人優先

停衝閘